攪散日程威力仲大過用實彈

一日n個行程 地點又唔清晰 宣傳時間又少 今日4點無喇喇要今晚18區開花 就算有人 點頂到18區？你估日日都係10月1日？儲哂氣打狗？
推文宣出市區 勇武和理都要時間準備

1.分區變返以前3至6區
2.set活動只少留5日做文宣
3. 除咗 突發事件 好似爆眼女義士咁 民怨夠大 唔洗宣傳 第二日機場己經爆哂人
4.所有日程TG 建議重組 變大gp

以前我哋攪日程好有共識目標又清晰 我地要返去果陣既思維模式 唔好太隨便攪活動

推

第4點好重點 呢個唔係大台 而係群中有智慧我哋需要有共識

懷疑係有人專登搞散，冇人去就屌鳩手足，話運動已完

近排啲屌人唔戴口罩嘅風已經覺得好奇怪

核彈議題只係一日做 盡量唔好同其他冇關係嘅活動撞

無大台既缺憾就係咁

戴口罩當初已經講左好耐
見到成班和理非好似散散地咁，連口罩都唔肯戴，有得唔屌咩

其實係，屌人失敗撚
但其實散播緊失敗主義同無力感

我都知但係盡量補救 再係咁落去真係會散 人心消散

行動可以，不過記住要有目標和benefit大過cost就可以

推，有時成日都覺得有啲亂，搞到唔知去唔去咁，好似今日咁，出到去又以為無人又返上樓又落返尼

同埋多啲社區宣傳，真係要，有好多人無用連登，唔知點解我哋要咁做，同有時突發嘅行動更改。

因為你地個撚個掛住查案出面廿尻幾個POST

改用tg傾會比較好
始終有admin積極去管理

根本一直就有人有心搞散啲活動
以前每日一個，或者一日兩三個區，目標明確，有時間做宣傳人又唔分薄
慢慢開始搞到焦點模糊，十點鳩叫玩到無效果，五大訴求變六大，一時叫遍地開花一時又話暫停等美國做嘢，日日唔撚同啲人都唔知點跟

堅，唔洗用實彈都自我溶解，一定要搵番個pattern，攻其無備唔等於雜亂無章

以前我哋做到

share 呢類post畀tg文宣手捉睇下 日日狂塞活動係唔work

得10月4日先係真正既18區

10月1日都唔夠10月4日勁

同埋文宣跟唔切，同埋連儂埸都變咗無講行動 post 重停留緊係 10月1

日程表太多又太亂係事實 今日星期五有七個行程...大佬點集中去做？

真係要集中
咁樣搞到狼來了咁

推 仲要share畀所有文宣gp

10.12 反緊急法大遊行
時間：3:00pm
集合地點：尖沙咀鐘樓
終點地點：深水埗運動場

希望安排得合理D

push

Push

推呀 屌 我唔想2019反送中死於日程太亂無人黎

係
之前都冇咁亂
宜家係唔知去邊好
又密又亂

推呢個重點 真係有核彈都唔識用

好同意 下個星期一定要改善呀

一日集中一個活動！

可改善

其實有好多好夠民怨嘅事...

不得不承認 香港人開始想抖。唉

推 同意

同埋比個目的大家

推呀 屌

其實啲日程係喺邊到整出嚟
之前連登都會有post討論，依家係突然有幾個日程表彈出嚟，完全唔見有討論

1.分區變返以前3至6區

仲辛苦過18區，次次叫親18區都一定出，咁近

推
之前週末每日只得一個活動
咁先集到人 唔會散
屌 而家禮拜六日 一日有成五六個活動
d人淨係見到堆字都懶得睇落去啦
有心去都唔知去邊個好

利申 週末活動全部出齊
但開始覺得搞得混亂

[置頂呀仆街] 已搵到彥霖好朋友 fc左好多野（整合加討論）

真·已經搵到出白底黑字搵人forward 圖上連登嘅死者朋友 證實左部分野
佢cap左WhatsApp conversation比我 已fc
如果各位認為呢單案有可疑 可以入黎一齊幫手尋人&討論

不過104黑警擺明留手唔太做野先咁成功，黎緊再攪要小心d，一來多左便衣臥底，二來用貨車運狗突襲。

同問

同意樓主 2 3 4點 而家真係太多活動太散 以前星期三就知道星期六日有咩行動 而家到星期五晚先知去邊 真係太多同太散

第1點其實都同意 不過因為黨鐵配合宵禁 區與區之間真係唔係咁易去到

Tui

初初無咁多tg群 而家多到爆 a群傾完 b群又傾完 無夾過 所以我建議重組 有鬼就一定/狗有足夠時間準備 呢啲問題係避免唔到

18區遍地唔該隨機 唔好定時間

事實戴口罩就係冇撚用
仲要成日迫鳩人戴食撚屎啦

拉

不如除非大時大節（七一十一果種），一日就最多只可以有三個大活動？遍地開花要比較地下，本身咩活動都其實只宜區內人自己討論，放上日程表就的確會搞到亂曬大龍，又會俾狗mon到。

至於每日大活動就一星期前plan好，交俾文宣組去煲，咁應該會易集人好多？

無大台都可以有共識啫
好似以前咁
大家唔覺意陷入chaos係時候出返嚟

推推推推推推推

一星期活動唔好太多
要留時間做文宣 叫人出

三毛特登搞事
搞亂日程表

只少唔好4點叫人今晚出 留時間宣傳都要
全港警力3萬 你做10區同18區分別唔大

啲戇鳩以為係連登公布 = 全世界都知

要有組織力

之前有Organizer 提出活動, 有晒主旨 有具體行動
再有一定討論共識 先加入日程

而家係大家驚無行動就唔理準備同宣傳工作立即開post
然後無討論過就入晒日程表

根本有人不斷推活動出黎 搞亂件事
唔該整日程既巴打每日只出1個活動 咁樣先可以集中人

抗爭日程表、時間要夾番D
好似雙十中山紀念公園活動咁
網站有D話7點, 抗爭日程由7點至FB既8點半都有
太多版本有時都唔知信邊個開始時間
同埋搞手見到咁多活動地點, 自己醒水唔好再開活動
和理非活動都係集中好D
總之十月份既抗爭日程好亂好亂

今晚好多人被捕，真係要搞搞行程

把握星期五六日 黃金時間 唔好太多活動狂塞
要有核彈議題做主線 唔關事嘅活動唔好撞

tg群

一個活動整幾個時間
結果就聚唔到人

18區太廣，上次6區算成功

要搞返好 太多活動太散

我都覺 改日期 改地點 改時間
平時碌fb會見有人share日程 尤其weekend日程好多人講
但今日咩日程都見唔到
可能我FF太多 但成個禮拜都咁平靜 係咪突登？

星期日 18區

一切由休息撚開始

遊行又話圍捕
開花又未必個個知

搞散活動個班一係就黑狗 一係就真弱智黎

屌你老母咁多活動一po出黎就 圖文並茂 你估真係冇大台咩傻仔
口號就照嗌 你知背後無有心人騎劫咩

你睇下熱門推緊咩post就知 有一半係無實際證據既陰謀論post，無乜討論日程同文宣既post 好難有共識同夠時間

18 區唔係唔得
但一定要有宣傳同集氣過程

10月1大家都知集左宣傳左幾耐 緊急法就比較特殊因為對家都有幫手推
18 區一定一定要有宣傳同集氣過程

最驚係吹雞吹太急變狼來了

推行程組織真係需要大改進
唔排除係有狗搞搞陣

多到眼都花埋， 可唔可以分開主線同支線任務？

推 我都覺一日之內太多活動 唔需要係唔係都搞一個活動 可能一日內一兩個都夠
8月或之前大家好似排隊咁一區一區等開花
文宣夠時間做 可以call人嚟（雖然依家偽宵禁啦 大家好少左出咁）

但無論點都好 都辛苦曬各位搞手啦 做搞手真係好唔容易

pish

我都想講
啲人講到好似帶個口罩政府就會收返條例
你都onL79
呢啲象徵式嘅嘢
做就做唔做咪算撚數囉
使唔使屌人呀仆街
屌講起就把幾火

101

逢星期六，日就18區，唔洗set 日程

Pish

仲有推返行動post
熱門太多廢post

日程表太亂 無人想share 因為無信心同埋怕伏到人 版本不一

真，文宣都可以留意，一日入面點會搞咁多行程。

係屌政府又唔見咁落力
屌自己人就最撚叻
一大堆分化post仲要成堆正皮
仲話乜撚嘢不分化 不割蓆
原來咁撚樣就叫核彈都唔割on99

啱，要重整下

其實有個10月日程表 但係啲活動真係垃圾到仆街
根本冇人會想去 全部都係商場唱歌摺紙 做撚埋晒啲戇鳩野
大佬你起碼一個禮拜搞一次遊行啦 成個10月日程表一個遊行都冇

TUI

應該集中返個日程 每日太多唔同活動 唔係下下都快閃到

幫推
真心每日咁多活動一黎分散人
二黎唔係個個追到咁貼 都唔知有咩活動
都未計成日走兩場會攰 未必個個肯
愈出愈少人搞到有出既人都灰撚埋

2014雨革因為 割席 篤灰而敗
2019 反送中 日程表太亂無人黎
唔想因為咁而輸

覺得分區可以多啲 但好似樓主咁講必須早幾日通知 如果太遲文宣 資訊傳播唔夠快 未必夠人 而且文宣真係幾亂下 行動po又上唔到熱門 有唔少人都只睇熱門 希望大家幫幫拖
求各位連登仔女重整旗鼓 回復番4個月前嗰種衝勁同態度 即使連登唔係大台 但都唔少人睇 太亂都唔好

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 反抗

十月時間已出，先推行動，重整士氣，比文宣有目標

幫手推啦，咪有哂行程囉

認同有突發事應該搞大
但琴日三四單嘢今日都無乜回響......

有滲透搞散晒啲日程
一日活動太多有時又太急吹雞
依家自己都睇到好亂

其實日程表做個分類會唔會好d
我見近排d放映會 或者人鏈活動
多到好似變咗主線任務咁

另外開個放映會/人鏈等等比較次要既日程表
甚或和你shop(近排愈開愈多，但又唔夠人)
已經過濾咗唔少活動

現有既日程表就優先放主線任務(大遊行, 光復行動, etc)

佢講得有道理喎，對家殺人雞姦乜都做齊，
你仲覺得戴口罩唱吓歌有用？
我就不了，你自己慢慢玩88

同意

唔一定一個既 但唔可以超過三個

真。。。

問題唔係無行程 而係好多文宣gp 各有各做 無溝通過

行動貴精不貴多，要有目標重點打擊， benefit 大過cost就可以

建議聽日可以去一去尖咀遊行，因為呢個真係幾多人宣傳緊，因為睇緊live直播都有人講。

10.12 反緊急法大遊行
時間：3:00pm
集合地點：尖沙咀鐘樓
終點地點：深水埗運動場

真係好亂 想幫手airdrop文宣但都唔知應該sd邊個活動

推,依家咁樣真係好散,根本唔知做緊物鳩

我同意有人畜意搞事

不過都係嗰句 唔想出嘅就點都唔會出架啦
肯去嘅依家應該煩緊on day點走

agree

18區個日其實係成個運動做得最成功個日
唔明點解要退步變6區

真心覺得依家啲活動太散

以前日程一個月內 好空 但有目標 有時間做準備 所以每次行動都可以好有效果

我覺得密係冇問題
但同時間多就好麻煩

宜家就係推左行動post先
之後等文宣逐個活動做宣傳圖

聽日同後日嘅日程表
無一個活動同今星期核彈有關
新屋嶺性侵同陳同學被自殺
大家係咪當完左？

文宣要精簡
街坊活動唔好擺入日程表

真～又急又散
其實一個星期時間去宣傳係需要
依家無晒焦點

其實好多時候都唔知點定位自己/去邊好，又唔知班勇武幾時會走出黎
之前個 和理>Deadline>勇武 至少係一至兩個禮拜先完成一個Cycle，但愈後期個Cycle就愈急，到咗今時今日個Cycle根本係一日就完成一個Cycle

10月個日程表怪到仆街
都唔知邊撚個出
條友一係就係鬼 一係就onL9

Arm ar

推
蒙面法+封鐵+宵禁後確實有D亂
的確活動模式需要改變：
1）增加閒日/日間/分區活動
2）如無主辦單位，應避免大型遊行
3）和理非要有戒備意識，活動不是遊玩，狗狗會隨時咬人，要救人
4）C了要手腳，左膠要拉走

呢張好似係最新

分區唔可以多 講真除左黃大仙沙田 有咩區真係好多人

好心就搞多啲有意義啲嘅活動 扣緊核彈
執着係呢啲戴唔戴口罩嘅雞毛蒜皮野真係不了

係 同埋竟然無緊急法 呢個boss 係難以想像

同意，推

同埋可以分開討論唔同行動Post
例：

【建議行動】聽日1400去維港兩岸支持祖國發展？
【建議行動】星期六中上環愛港愛國一日遊？

【行動】10月11日1500尖沙咀，支持警方執法
【行動】10月12日1500銅鑼灣，支持林女士特首

【行動表】未來一星期愛港愛國活動

【賽後檢討】頭先唱國歌唔記得喊
【下次行動提示】一定要記得帶扯得起嘅國𣄃

等等，方便集中討論
就算好多其他帶風向po只要人夠集中就唔怕會跌出熱門
巴絲開po前都可以睇下有無相關po先

咁就無咁混亂

利申：愛國小粉紅

其實你地有無睇天琦演講?? 兄弟爬山就係, 你覺得勇武好就繼續勇武, 和理非好就繼續和理非, 而家連人地唔戴口罩都屌, 個運動應該差唔多完

推呀 屌 緊急呀

其實真係好難
你一早講就多時間俾狗set
18區就係為方便全香港人
For即時吹雞都有人岀
狗未到就已經快閃完
唯一不完美係未能be water

有呢張
呢張都叫合理啲
但有個俾人雞姦嘅手足同陳同學浮屍事件
活動應該扣緊呢兩個核彈

建議行動PO係標題前面加個統一既屬性框後面加個日期

例如:
【行動PO】10/10 一齊出黎賀一賀雙十節

咁樣只要搜尋【行動PO】咁有咩行動就全部睇曬

果日成功係因為班狗特登放軟態度冇做野咋 你估真係因為勁咩

同埋整同文宣圖嘅巴絲，請confirm咗會有人去先整
整完大家想send出去前，都可以順手睇下有無撞日期咁

大家都負責一點，活動更整齊一點

Agger

Agger 好似hashtag咁
可參考蘋果日報標題

仲有就係之前印尼記者單嘢沉撚晒冇人講
同埋早兩日中大女手足出嚟揭發黑警
一大堆核彈唔扣緊好難叫到人出嚟

日日都失驚無神就吹雞18區
唔知真心定假意

我覺得舉辦活動一定要睇幾樣野
第一係成效夠唔夠大(好似裝修活動咁,成效夠大 反紅反黑，重創中資）
第二係目標清唔清楚（賀國慶果日大家都知要做咩，印哂習總頭像出黎賀佢，而家次次十八區開花，但係目標係咩無人好清晰咁講到。）
第三係創意，其實成日人鍊＋商場唱歌會悶（九龍塘遊行呢？參觀習大大屋企呢？掟議員落垃圾桶呢？）
近排有個幾好既就係將裝修轉加固工程,其實聽日尖沙咀派USB筆輸出革命都幾好

利申：非馬後炮

九月中嗰時已經講：
日任做文宣，人鏈，集氣做支線隨便你
週任打主線去發夢先推動到劇情
特殊任，如爆眼第二日塞機場

但完全冇人埋囉

各位手足，記得做任務呀！

d左膠活動唔好搞咁多得唔得

其實有啲巴打屌嘅內容錯唔哂，特別係有啲人又出唔到去， 跳閘又唔敢，罷搭又唔得，文宣又懶得做， 課金又冇，帶口罩又驚，乜都唔敢， 乜都唔肯做， 幫襯黃店都話要行兩條街好遠唔去，呢啲抵屌。

和你shop/18區開花/罷鷲其實係無主題
加返個主題就得
例如
18區追悼陳同學 or 分區追悼陳同學
和你shop之聲援新屋嶺被性侵人士
之類

將活動焦點連繫返今星期嘅核彈

但係活動太多太亂亦都係其中一個問題

明明上星期開花好有氣勢比班休息撚吹散哂 結果去到呢一兩日先有人吹雞搞番行動

岩啊 宜家真係好多 又前一日先出文宣

我都覺手足屌得冇錯 根本叫人戴口罩就係想做到全城口罩表示不滿 但就連咁小事都唔肯做

一至五搞社區活動借機宣傳六日既行動

印尼嗰個，佢哋在港印尼卜搞嗰希望印尼政府出手嗰個請願活動，我有去，除咗記者，冇乜香港人。

無人做文宣呀 以前有哂日程表
同埋日程表唔好定太遠 兩星期內就夠

覺得呢排行動post 少左 又推唔起 有啲擔心 大家抖夠啦肯出翻黎未吖 唔好頹好無

係，政府重施71故技，比我地大裝修，阻到一般人生活，以為可以逆轉民意

完全收唔到任何宣傳冇去到
日日想連登都見唔到個咁嘅活動

因為啲活動真係太急，之之都突發。好啦，傾好左既活動冇啦啦又轉/又多咗一個新既

agger

Firmed?

覺得OK既巴打幫手汁一汁開個PO
例如有邊幾款框咁
行動框 爆料框 文宣框之類

我P牌仔一日一個PO
我想留返驚有突發果時用

每星期都話有核彈，但又比時間人搞或者宣傳。
今日發生就要聽日有response，咁樣，其實無野係核彈。

⚠️最新活動 ⚠️
倒數美國就香港人權民主法進行審議
香港人權民主法案集氣大會
#1014USA

日期：10月14日
時間：晚上7點
地點：遮打花園

到時希望大家到時保持優雅形象
給美國領事一個好印象

活動任何更新會向Channel發放:

公海:

*不反對通知書申請中

搵個大商場一齊和你shop有冇得諗？

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

亂到我唔知出邊個。

1號係講明6-7區
其實反而仲好
18區太散

其實依個值得搞一搞，同印尼團體搞番個connected活動，因為依件事popo都唔敢提，因為無爭辯既餘地。

前線手足同我入黎

cls....真係邊個跟到

而家已經無可能多人聚一區...

推.
真係太多

呢張真係開眼界
啲活動未聽過之餘
表面上好多活動，實際上14號打後嘅活動一啲都唔貼近時事

之前有個星期日遊行又係
明明星期六咩活動都冇
無啦啦彈個乜撚嘢又一城集會出嚟撞撚曬
弱智真係唔好搞活動 害死人

同意 講多次 一定係五大訴求 唔好再搞咩六大訴求啦

係睇完真係得啖笑

同意太多活動好多時宣傳唔切又撞時間

活動前7日一定要開始俾人知 俾時間請假都好呀

推喔
整好日程最緊要
If you fail to plan,
You are plan to fail

日程散咗之後真係唔知去邊好
利申自己已經算跟得好貼平時係做開share日程叫人出嚟
今個星期真係我都唔知應該要去邊好

除咗聽日tst同後日開花係呢兩日比較sure之外

係
依家好撚多突發活動
根本文宣都未充足既情況下就推啲活動出嚟
撚有人咩

隔離都有講
其實呢張最好
簡而精

上面有三張 呢個活動係共同都有 其他活動就其餘2張係無...呢個就問題所在

話說上個禮拜先屌完大遊行，大合照，今個禮拜又黎？

直接去呢個活動啦，因為呢個多人宣傳，直播live見到有人講。

Ok,但又去大遊行比人圍捕？

九龍區個次都幾成功，但人數被港島分散左。

九龍區走都易D，又唔係港島...

上次行九龍經過太子同旺角狗屋，其實都幾危

利申：聽日會去

屌你老母，唱歌shopping人海貼紙摺紙擺埋一二邊閒日做啦，成班平時都係商場做緊嫁啦，星期六日圍繞返個大議題大動員搞野啦，個個放假仲搞埋d散收收既野分散晒d人把撚

認同活動太散 一攪就應該攪大d

有冇得開個活動公海所有活動都要經呢個公海輸出再印文宣 再亂嘅話真係成唔到事
Ig成日見到啲人share唔同活動但係同一日 點搞啊

其實行動文宣真係少，日程表乜版本都出哂來，可以既搵多D人幫手貼下行動文宣，我會盡量整大家有共識既文宣。

聽日個感謝遊行有人講係取消左...
大家未有共識去整個日程真係幾亂...

大家focus去呢個啦

10.12 反緊急法大遊行
時間：3:00pm
集合地點：尖沙咀鐘樓
終點地點：深水埗運動場

我覺得應該好似以前咁係連登傾 有人會擔心有鬼/被狗睇哂行動...我想講TG大把鬼 有咩行動傾既 要知佢地一定知 TG群好處無ACC都可以傾

你個提議唔錯 一個TG群負責做校對 再輸出

唔係做大台，其實拜託民間記者會po時間表是否可行

有冇可信人士出日程表！

對

變返連登傾最好

極度同意分3至6區
10區散到仆街乜都做唔到

大家盡推畀多D人知 呢個係好大危機

之前第一次18區係好屈機，但之後班狗mon實之後少左好多人...
自己區搞一定係好過跨區又走唔到...

721 831 101

我想幫手整個簡易日程表，但係未有共識都好難出...

其實一日唔應該有好多個活動，同埋真係唔好啲活動連住一野爆幾日，咁搞法真係鐵人都變廢人

點估到輪姦加被自殺都激唔係大家出黎開花

文宣要預早宣傳好重要 要俾時間大家知道同作準備

建議睇埋聽日個遊行程況及各區活動會發展成點，再定之後日程表既簡易程度。

空氣推

推
真係散亂左

希望大家搞果陣可以望下我地個網

呢排睇文宣谷update活動都覺得有d密

因為好多時都無乜確實大家都共識會去既活動，當有共識時，又太趕...

對家新一輪攻勢 大家諗計拆

閒日兩個活動已經足夠，1個快閃 1個街坊。

太多真係跟唔到。

點解十月咁多一日N個活動

揾個有權威組織po時間表+定一啲限制例如出活動前要有一星期鬆動etc?

tui

同意set 一d 原則例如一日兩㓉動 +至少3日文宣時間 但組織就不了了

啱呀

【行動】SUCK小隊 10.13『 罷鷲 』行動 + 香城online 【冒險者公會】計劃

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推post 呀 !!!

連登傾係最好 如果實行返 就以前一樣 出面一堆係行動POST

以前張文宣日程表清楚易明
依家成堆字咁點睇

B

呢個style最清楚易明
點解唔見晒
日程表跟返咁整 唔使改

7月果陣 一日一活動 有目標又清晰

up

一日n 個活動真係痴撚線

大家搞活動前可以參考果日係咪已經有活動
而家一日超多活動 睇返6-8月其實正常好多

老老豆豆 一睇到呢張野已經有少少頭痛

希望大家見到可以推

根本就係 啲人話焗
屌啦 冷氣軍師？

星期六日集中返一個大活動啦，要夠多人一齊大家至安全
連遊行都一日n個地點分散哂真係唔知做乜
d咩摺紙唱歌就平日夜晚自己分區玩啦

連登傾到固然最好
但係可能為左確保可以喺連登傾到要喺定限制方面落功夫

推
呢兩日有d亂

幫手推下清泉post
竟然有具體建議嘅post
真係十個都冇一個

搵人做新文宣，依家我連聽日去邊都未知！
點發夢！！
仲有宣傳多啲 集中啲！！

咁快啲整個好嘅日程表啦屌。人地啲狗已經整撚晒黎打散啲人，然後淨係屌屌屌，自己即刻整張咪得囉。屌完又唔整，咁搵10000個人慢慢屌啦，on9

而家一日已經差唔多係呢度既量

唔好再休息啦！！
休息夠撚晒啦！！！

點都要出條遊行路線, 連路線都冇, 感覺好唔認真

我都不了。唔做了

按樓主要求，整個個簡易版，至於有手足想改既歡迎指正。

非常同意減少區數 18區梗有啲區搞唔起 咁不如去鄰近地區搞大佢

721 811 831

最好一日一至兩個活動 唔好overlap

邊個話每晚8點18區商場
好多人8點開飯，根本唔會晚晚落到黎，頭兩晚係夠人，之後由幾百人得返幾十人，最好笑係仲要屌人唔出黎
唔洗食飯咩，唔係覺得幾百人晚晚都咁得閒下話落商場咪又係唱歌嗌口號，無理由晚晚rb送頭架，點解唔留力呢？18區係當日或者前一日先聚到人

推 日日唔知咩事突然間又黎個活動 其實大型活動既話真係要幾日儲氣同蘊釀 日日搞真係會攰同泄氣

活動唔夠宣傳啊屌

可以去到星期五都未知活動係咩
要刻意去搵

以前唔洗搵都知
因為夠宣傳

呢個真係要攪一攪佢, 大家都FEEL 到散散地.
1.個政府要錢有錢, 要人有人, 拖死個運動一向都係佢地策略 ,
要升級, 要三罷, 攪唔起就攪唔起, 都要諗下轉陣
2.前線捉得太多喇, 睇LIVE 都見到越來越少
3.遍地開花我唔識講, 係好, 但好似無左個氣勢

個人覺得, 面對4 個月來, 死的死, 傷的傷, 面對強大中共, 真係唔知點打.
國際線, 遠水救唔到近火, 仲有樣, 如個外國制裁官員, 睇落好似好過癮, 但亦有機會換來更癲, 同外國無任何關係的人上場, 到時可能變北韓.

好多師兄巴打絲打
一開po想搞集氣百萬人
就比人狂屌同狂放負
係要spin去18區

其實係人都知兩樣需要各有各做
禁止人做其中一樣鬼到爆
何況申請大集會，以支持美國人為主題
可以令對方兩難

跟翻呢個其實已經好好

13日好似有摺連豬活動

[突發]行動呀！13號尖咀摺連豬！

呢個真係，除非係極度緊急情況，如果唔係任何搞活動嘅人，唔該真係至少預留五日時間做文宣，唔好咁撚即興

根本唔知邊個搞活動
日程表又幾款 有一款密過水貨客
大佬 全職都分唔到身啦

明顯有人分化 亂出post亂出日程表 等大家唔知邊d係真邊d係假

希望大家有返共識 18區開花唔駛日日有 我地要集中火力

推，咪撚再亂鳩黎

同意，呢輪啲活動有啲亂
唔係次次都可以好似812圍機場同10月4 18區開花咁臨時吹雞都出到咁多人
例如今日尖沙咀遊行我都係琴晚先知
得閒互屌不如做好宣傳，檢討同諗策略
唔好俾人帶到風向話就輸就輸

最好笑係
搞手以為係幅圖加個地點同時間就搞掂
唔洗負責咁
你係日程表上加得活動就有責任準備好音響物資d野啦
成日都有成班人到左on99好似俾人放生咁鳩企
依家日程表成七八個活動係咪on撚9

其實係，唔係個個會睇連登，一向都話連登只係小眾。
出去facebook睇番又真係黃繼續黃，藍繼續藍，好清晰，但日程資訊真係近乎零。如果連登啲日程都咁亂，點傳開出去俾大眾知

太密太多區太急

不能同意更多。
好多和理非想出都唔知點出，
不停取消/押後/轉活動；然後10個post9個都係偵探/負能量post。
同之前好唔同......

係 所以唔可以急 吹兩日後嘅活動 依家邊有咩易
起碼吹兩個禮拜

重組文宣啦 日日都有 仲有日日4 5個

3-6區

有冇日程tg

一日多個一個活動已經唔係太好...

一直都都覺得有問題

問題唔係散 係有鬼會利用文宣引人出黎

自9月起我真係唔建議再搞大型集會同遊行

侵侵條商家佬本質今日都係露左底

佢唔幫你就唔會幫 幾多人出黎送頭對佢都係零意義 因為都無價值(錢)可言

美國佬同鄰國表面打緊仗 實質上大家都唔可以無左大家

想羸 要再增加國際壓力同地下化革面

同十點鳩叫一樣
叫你唔做一定無人聽
咪求鳩期作個藉口
再話有共識改做九點
結果兩個時間都無晒人

如果近來情況每天都要抗爭，不可能一日搞六七個活動，集中力量係二三個，凝聚力量，唔好令大家覺得場運動散散地，再係咁落去，每個抗爭者好容易自我產生失敗論

Pushhhh

保留星期六日固定行動 ， 原定左繼續包括面具鏈等
新增要集氣5天

成日都即開即日開花 痴線點做

【行動】聽日有九龍遊行啊

Push

我都覺得係
反而咁少人戴口罩仲易俾狗跟同捉
咁樣仲危險 有啲人真係坐住個腦講嘢

心水清

完全同意
你呢類post到朝早就唔見晒
條仆街成日以為連登就係全世界
開個post就有人到

屌，邊張先岩

需要一場人數多既和理非大遊行

好戇鳩
刪到咁就差唔多

真係要多d時間做文宣

幫手推

而家都係主要睇返地區TG

因為連登仔陷入do something 先安樂， 自我感覺良好“反正民意唔會逆轉” … 就算做乜，就算快閃都會覺得一堆人和應。 如果人地跟唔上係「人地問題」就屌撚左先

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

唞夠未？？？
今日
反緊急法遊行
尖沙咀鐘樓
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見

小小建議：
1. 大活動要起碼至少一個星期去做文宣，如果突發就盡做，唔好睇少社區宣傳，要聚人氣一定要用番傳統路線派單張，擺街站，你要預好多人唔睇連登，就算睇都太多太雜，無mon實就跟唔到

2. 一個星期太多活動，建議週未先係大活動重點，閒日18區或者小型活動，一來週未多人放假聚到人數，二來黨鐵唔容許到太多夜間活動，如在自己區搞完，起碼識去邊度避，衰啲講返上屋企就仲得；再者，太多活動容易讓人覺得今次去唔到，咪聽日再去第2個，變相令參與者產生惰性，自動去揀無咁辛苦無咁高成本的活動

3. 贊成區的活動用番tg群自己傾，盡量減少鬼嘅數目，亦可以快閃形式，更加攻其不備

4. 對狗黎講，閒日18區開花令佢地疲於奔命，亦減低手足被捉風險，到週未聚人氣更加令狗本身嘅疲勞更難發揮，而我地係以逸待勞，亦都爭取更多時間比前線手足休息同換裝

唔想再輸再做番港豬，係連登風向得太勁

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

推呢幾日嘅畫面，大家唔嬲咩

長期作戰無大台係唔得

支持

一日行程不如限3個

好心就唔好求攪一個啦

喺其他po度見到都個簡潔嘅日程表

無錯啊！其實可以，有得諗，可以集體派下傳單（以前遊行，eg 69,616,71都有），但係而家少咗，加上文宣太亂，連儂場重停留係 10 月 1 多數知活動同更改日程，都係我哋連登圍內嘅人。

但係戴口罩就真係唔好搞，太多懷疑，戴又唔知點之後無人戴，見無人戴，搞到我哋好似係社會認同嘅少數咁，減低士氣，同埋又多咗人話唔戴話會被藍絲同狗跟上樓，所以又少咗人戴，手足見無人戴，最後都唔戴埋。

都有部分原因係冇大台 變相大家一吹雞個活動就當有 但呢排好多時手足吹完雞都唔會出文宣
同埋最近拖太多手啦

同一日太多活動

是但一句 "[突發]今晚要見到十八區開花" 就奉旨要人，
到冇人又話場運動係咪完喇點解冇人，
屌你老母ON99

琴晚連仲兩伏, 商場唔見有人聚, 就走去開花集合地點, 但出面已經有幾架狗車standby, 球場內又冇人, 得街坊踢波

淋唔熄啲火
咪撥火囉

或者一個平台收集黎緊想要舉辦活動既地方同時間之後再夾， 但前提真係要早啲提出

推 最近活動目標唔清楚 宣傳時間不足 文宣圖都無咩

推行動post

岩啊 依加問我日程係咩
我會話日日都18區開花

Tg有個十月日程公海谷

Owner初心論： 見到十月日程好吉，想幫手排日程
結果就填左d谷內既活動建議上日程
之後又錯又改又取消 亂到仆街

10.13個Thankyouworld從來唔存在，所以唔係取消
係呢個谷無中生有變出黎
搞到thankyouworld 要澄清

日程係活動整合
又唔係搞手
唔洗開谷傾日程架

其實18區呢樣野好傻，張人手分開哂，人數一少又容易比位人捉